女朋友ig經常online但係同我講有野做或者訓覺

我係咪比人綠左
有需要問下條女睇下條女既ig?

website 版會長on

綠帽要除得快

我有見過offline

有on先安全 同第二條仔扑緊野邊得閒碌ig

頂

開始信唔過條女

有好多都一路碌ig一路扑喎

淫人妻女笑呵呵,妻女被淫又如何??
男觀女愛好正常,自由戀愛(交配)嘛...

實係周圍DM啲MK仔大隻仔

唉。。。。

如果訓覺就都正常
費事傾傾下訓著 所以寧願早左抖再碌ig訓著
但有野做就...

邊會甘變態

ig個online唔準㗎

正常都電話開啦
邊個電腦開ig

(SL 介 UT)

我屌佢老母

屌 黑警都入我post

可能開緊 live

9成9係 就算唔係都唔方鍾意你
覺得同你傾計 好大壓力 冇話題就咁

留意下wts 長時間上線中 但唔係覆你
用開既sticker emoji係咪轉左
通常都係hea回 句號答法 唔想再傾

我長on睇live

實係用ig同人傾緊計